其實依家泛民根本俾人撚狗咁撚

比全部建制派撚狗咁撚
開會又俾主席屌
淨係識係議會進行期間鳩嗌兩句
出嚟開記者會強烈譴責
毛孟靜淨係識喊

我真係唔知佢哋生存嘅意義係乜嘢

泛民不嬲係狗